女友畢業後想做空姐，而我想繼續去外國進修

大家岩岩畢業，我同女友都未知畢業後搵咩工做。

佢岩岩同我講話想試下做空姐，而我又岩岩有外國masters offer。

好驚佢唔會等我，同佢會成個人變哂，

唉

異地就分定手都得
你忍到佢都未必忍到

睇開D,大家分別搵食,返黎再算

我選擇masters就梗係有決心讀，唔會玩

但唔知佢會點。就算佢唔做空姐，我都好驚個社會會令佢變左

佢尋日先whatsapp我話好想要錢同車

分隔兩地之餘 佢仲要做空姐呢行
就算你唔去外國都好 樓豬你都應該好有定心理準備
無謂放棄自己前途

此post已完

你女友想食飛機師

佢暫時未考。話想上training course先。

但佢又話唔想返office

幻想下佢幫機師同空少含撚個情境

恭喜曬

飛左隻臭雞啦

樓主要讀幾年？ 又覺得幾年後先俾到車同錢佢 ？

中

分啦，讀完有錢你要乜女人都有啦

masters一年，其他唔知

讀完就有錢 我都想

唉

睇你讀咩啦，正常master 完左，等幾年就有錢啦，幾年都唔捱得，根本對你冇感情可言 btw 你fresh grad？95JJ

所以咪問咩科
冇人會咁撚蠢冇錢又讀咩psycho master 掛
通常見人都係讀master 升職加人工嫁啦eg design nursing

分定手都得啦屌

I know that feel bro

同埋就算香港冇乜路數都可以去外國，唔係垃圾大學既master 應該都唔錯既，不過我唔係行taught master 條路，唔知有咩人會讀science psycho 個d濕鳩master

law